我好愛我女朋友！

不過佢未出世

戀童

報驚

on9 等佢十八碎先做我女朋友唔得既

個個都咁

去醫院揀定女朋友先

未出世！冇得簡

做咩個個入黎擺低粒

因為你係假膠

可能係真呢

ching貢中2廣大嘩

唔通你見到我女朋友
佢係邊！講我聽！等我捉佢翻黎

辣殺

u記見到個好似樣既
荃灣個間 加油

放工去捉！

又黎

做狗公先

臭狗

比人扑左

咁快 渣啲喎

叫我？

你女友係我屋企喎

你女朋友好好砌

醒啦 ching

咪叫醒我啦

做狗公屌曬d女佢
跟？

發完夢未？ 做project啦

5 gun 驚有性病

咁就好
夏榮留翻俾我

碎你老母
Show Blocked User - 夏公榮主😘

吊梨 梨冰度架

攞去

嗨 女朋友

唔係 出翻去
樓上已經有位巴打問左

又當我死

扮下假膠姐
你都未起身 好悶呀嘛

收嗲拉

收啦 女朋友醒左

有無人一齊叫春

come on ching

牙！！！！！

訓醒未

Weak

我一早醒左 女朋友啱啱醒

食完飯好眼訓

其實我未有女朋友
絲打見到可以留tg做朋友

@bbmedllm1314

tged

收吾刀

唔好意思
佢死撚左

不鳥 我專一

blocked！

對me？

yes 不過你對me唔專一

我好愛我男朋友

左手？

diu nei long 過 ho sweet ar

我都好愛你 幾時俾帽佢帶

右手

25

爻刀

咩牙 唔係想打駁唔刀牙

其實唔係未出世，係已經死左

唔會掛 我仲同緊佢傾計喎

我走了

屌未做project呀

搶我男朋友

原來係真

返嚟囉

唔夠你爭

你係白虎咋

咬撚死你先

大家有冇見過我女朋友
長頭髮 眼大大 著短褲 有口有耳有鼻 手有兩隻 腳有一對 無戴眼鏡
今朝一醒左就失左蹤 明明琴晚仲好地地
希望你睇到依個post啦 我想同你講
無論有咩事我都會係你身邊 快啲番嚟啦 你想我點都得架

卡聞？定蘿莉

做咩要我地陰陽相隔

隻白虎你拎去 我搵卡聞bb

叫開佢安妮bb 巴打有冇佢消息

ami就識一個 啱唔啱洗

ching又呷醋

咬死埋你男朋友先

法國卡聞先係真愛

同me爭

我講左咁多特徽 齊唔齊先 齊就係佢啦

花生

齊晒 佢啲頭髮到屎忽添 夠長未

係佢啦 佢究竟去左邊度
我好擔心佢呀

係我屋企
個日食完飯就帶左上我屋企
到而家都唔肯走

巧和平

咁應該認錯人 我搵個個唔是姓白的

冰個利加

痴線佬po

係咁

女朋友你番嚟啦？

我講緊個個姓楊

咪搞我隻狗

祝你一世冇女

ching有咩誤會

me=樓豬主仁

狗都同我爭

冇上幾日多左貢多傻既

好彩你要左佢
差啲要棄養

你唔係我隻狗咩

香港多癲佬

佢求我
當做善事 將就下

佢條鳩要俾我玩

係咩

哇 屌
乜你咁諗 失望
你去搵佢啦咁

乜水啊

我點知

一唱一和
結婚啦兩隻

佢有男朋友 唔想俾帽人帶

系米有咩5會牙
都未出現

佢就一隻

求我
求我就成全你哋

睇樓豬係咪真心愛小妹嘅時候到了

出現左啦
我女朋友就未出世

Just for fun

just for fuck

樓豬死mk

fake！專一！u2

樓豬好mk

diu你學好中文先溝女啦

呢句真 見過真人

都話樓豬臭mk嚟

mk囝cow囡吾水利交

入咩台牙清你家陣
又做風紀？

咁你搵你個毒撚😅☺️

Ching ho ball ! Block 晒啲正字撚

又關我事？

瓏瓏禾地走先 唔同d傻囝挽

打俾你兩個25

小圈子

禾走先

hi咁多位青山院友 你地幾號房牙 我黎搵下你地

Gun

gun lee lo mo teeth 我系去搵你牙

禾有樓g靚仔相 要既pm me

依度唔比帶動物入嚟

龍門居7期18樓z室

pmed 原來樓豬真糸甘mk

屌你老母

見到龍門居嚇咗嚇

爆你地住邊😍

你女朋友啱啱比人射左落牆，你E世都女朋友啦

隻狗真係癲撚左

你都知我住邊啦

茅用 你俾囝上唔俾禾上

我女朋友係到喎
我就射左你女朋友落牆
打飛機過世啦世侄

唔好打開衣櫃呀ching

條仔咪你囉

好彩我冇衣櫃

哇屌你 我嬲唔落啦

里狗幾時出黎食宵夜？ 我俾十蚊你買狗糧

毅進星 100

我比返廿蚊你買狗糧食

冇得嬲啦

咁我幾點先出得番嚟

Deal 俾錢我入狗會

一係你入我細佬個衣櫃

又帶

NO 係我比廿蚊你買狗糧當住我面食

31樓姐
我爬窗都得啦

diu-.- 拎去餵南豬隻鳩啦

邊有
唔信你等十分鐘之後開衣櫃睇下

成個衣櫃dum撚左落街
ching死左未

等緊白車嚟 見到自己啲腦漿

有無人介紹囡囡

momo
但係有無d唔好咁離地

cow唔到牙你

渣ga g都cow唔到

g黎既 係我唔受咋

g用黎call架ching

唔係唔埋單牙？

食霸王g 正牙

禾女朋友唔是g

3萬蚊 過夜牙 你條女雞黎牙

咪亂牙

點解唔識郁

av都要收錢啦ching

我俾！等陣

三萬我都比呀

迷G

迷你

拍拖好撚攰巴打呢？

未睇晒迪士尼喎

分手啦屌

你都冇

搵你個癲婆啦5p囝

好過你連癲婆都冇得搵

ching教me溝癲婆ok?

你繼續 感情台垃圾
溝著個癲婆仲咁撚得戚

去翻你5p狗竇呃閪屌啦
入波台冇用喎

屌你都痴撚線
好人好者比你話癲婆

係咪癲你自己知啦

ching做咩事咁英勇呀?
唔好為左我地犧牲自己啦

睇佢垃圾post咪知囉 真愛
幾時翻黎見你條女第一面
唔想嘈就去翻感情台叫春取暖啦
波台得癲佬唔啱你地玩

啱啱訂左機票返

CHING一齊共勉之

啱呀 我女朋友未出世 又溝唔到女
你就好 玩tg都識到囡
幾時入黎波台開班教cow囡

祝墜機

咪咁啦 女朋友都未見到就死撚左
你叫佢條女點算 祝你地白頭到老 我地勝在有你 食撚左個癲婆

跌落塃島

冇啦啦死入黎嘈
屌你老母啦
點解啲人永遠唔清算感情台
原來係方便呃閪屌

屌你都痴線入黎留言都唔得？
你入黎我Post就得？

都唔知有咩得罪你
無端百事話我條女係癲婆

你係5p仔咪得罪我囉
你條女乜唔係癲咩 咁我錯囉
我係冇女呀屌你
冇女都唔撚似你癲都照食
周圍問人你得罪邊個啦傻鳩

幾時有話唔得
不過你搭嗲比人屌好出奇？

又要上黎食女又要驚
乜感情台啲狗咁撚廢

5p囝入黎俾人屌

邊忽5p
上網識人就5p

好人好者點會比人話癲婆?
事出就必有因架啦

第一次見啲5p咁夠膽
都仲有得教既呢隻狗

你識佢咩

又撚狗

唔理你識唔識人啦 總之就想屌下你姐 有咩唔開心既屌下癲雞發洩囉

感情台唔撚係5p係咩
未撚見過都拍拖

溝撚著個癲婆 第一句沖入黎笑鳩人冇女

識呀 出晒名啦laubo

又唔見冇啦啦有人話我癲婆

呢句真 有隻狗衝入黎唔撚下就咁放佢走咩

吾巧嘈鳩啦 相咬吾巧口牙

你繼續

25里

勤鳩刀25
咩心態牙

勸呀
恥笑開始

咪笑我隻狗
佢細細過學行跌親個腦

real heart?

不過我諗都醒過隻柒寶

又係你撩交嗌先嘅
又唔係媾左你條女
都唔知咩事要追擊我

唔好mon post啦 你繼續串柒柒呀
睇下你幾時俾人起底 翻黎好好培養感情
之後齊齊去美國讀書
自問自己冇咁好福氣可以識到絲打
所以到而家都係冇女
你個絲打對你一心一意
ching好好珍惜 希望你唔好再亂咁上網識人

ARBO生性啦 仲想入黎攞彩

我好介意俾個5p仔話我冇女
sor狗嚇親你小朋友
下次入波台搵定fd子先啦
開個tg大把女幫你

真心唔係話要攞咩彩
我比你撚下又有咩所謂
行得正企得正怕咩人起
真心我係唔想我女朋友受到咩傷害姐
感情台開個感情post都屌痴線咩

咁我都係原本都係有感情問題
上黎連登識下人玩下Telegram
根本冇心話要食女
你唔信都冇計
我之前D post都見到
我開傾計post都係有連登討論的

Anyway
如果你係真心祝福嘅我多謝你
祝你都搵到個啱嘅人

真係帶啲女入嚟我唔驅呀

ching唔係以為依到感情台呀？
btw點樣先可以有感情問題
我無感情問題係咪感情問題？

唔洗講咁多 下次咪入我post
好地地傾計俾你搞到冇mood
唔洗知我係邊個 我係唔鍾意你份人
就係咁簡單

答me答me

唉 注定成世都無女啦

或者就這樣吧 不要再去找她
你經已失去她 就由她去吧

是結束得不夠浪漫吧？ 你才這麼不捨得她

橙 俾個死仔包串茅囡
我女朋友幾時出世牙

現在不是更好嗎？ 她永遠變了一幅畫
你只需要間中

掛起她

ching痴咗線

佢講得有道理

我要將你拯救 逃離人類荒謬

其實都係我既錯 如果我一直都係你身邊
可能你依家就唔會咁。

亦可能無分別

麻煩拯救阿柒寶先

救你啦 你條女係我手上

冇 阿柒寶都知我冇囡

世界偷取了你的可愛 令你不可愛亦不可以愛

男朋友你係邊

天蠍座的你說過
32是我的學號 但一個月最多只有31日
所以是不是所有人都不喜歡我

女朋友你係邊

好嘔心😂

bb你係邊

我diu晒全世界既人老母

你WhatsApp你bb啦！ 唔好上黎叫春

咪屌我老母ok=,= 佢今日bd

想我whatsapp你出聲啦

我想WhatsApp柒寶問佢點cow囡

如果所有人都有注定的另一半的話
丘比特只要射錯一個人 就會令所有人都失去命中注定
但我的箭你是不是拿來當牙籤了

好耐無同女傾過計

明知愛這種女孩子 也許只能如此
但你會成為我最牽掛的一個女子

吾巧再叫春

又叫春

春！！！！！

夠10000正皮未

有排

我都冇叫

法國我開post好多負評

比你哋嘈到我無晒靈感

你成日開廢post緊係多負皮

開反波台post多正皮
G持做25！

唔做25 清算感情台就得

正負評唔代表啲咩
有人應下我就已經好開心

tg:i am dry fk u date me

上呀李斯特城

情場失意就賭場得意

藍波唔係玩具

未試過痛既感覺點知乜野叫痛

我愛你 感動到呢

小妹怕羞牙

攞定條j出嚟慶祝

藍波返玩具台啦

呢句真

死開啦臭里狗

唔準話我手足

係校園台

孝敏BB

鬧狗都要睇主人

屌你牙 你正一食屎狗

里狗買曼羊幾多

關你撚事牙

臭狗 教極都係甘

幾多都好 有幾多就買李城
人生第一桶金

豬死你班死傻9

豬左去cow女算

茅錢點cow女

cow女邊洗錢架

女牙！！！！！！！！！

威拉 撚禾

我聽日幫你解釋

個個係樓主既話應該唔會好嬲架姐
話晒都冇不和過

呢句真 唔洗驚
調解專員在此

李城

又豬

豬了

法唔法國啲雞係特別小氣

人地冰有嬲牙

小氣同嬲係兩回事嚟架嘛

樓主係臭雞!!!!

等禾問問佢先

我條女就係
我最多係臭鴨

又ff

sor囉 佢未出世呀嘛

你番intern條女冇下文?

有仔 不過有佢電話
諗住拆散佢地派帽俾佢現任
g持？

比me啦個電話

唔duck 自私食

最多俾相你j

嗨bb

我女朋友終於醒左！
各位叫聲阿嫂先

圖呢

你咪我女朋友囉

就睇你比啲乜野我

屌 其中一個block左icon
另一個遮住左面

Hi

唔會再信你架啦
仲諗住終身幸福靠晒你

可能佢遲啲開翻

訓晏教

我都訓先

pm me 俾住另一個你先

pmed 信埋你今次

放工好肚餓

餓撚死都未有人應

個post已經沉鳥

臭雞梗係去派帽俾人啦

都話等佢散左先cow

cow囡吾叫

比我成世一個人啦

茅拉茅拉

屌晒你地老母

教禾cow囡

普美今晚買咩

我都好愛你女朋友

死出去啦 愛

賤種狗

樓豬貢惡

唔開心

又唔開心

咁點算

點解樓主會死咬個5p仔條女係癲婆

因為我知佢係乜水

我都知佢乜水 有冇咩料爆下

你想知乜？

pm我一齊傾

安慰u啦

咩都想知下啦 睇下條癲婆仲有幾撚臭格

唔好理我啦

lihkg冇pm

我淨係知條癲佬啲野

邊個癲佬

5p仔都係癲狗一隻

好撚柒on9 咁大個人仲學人玩網戀 不過條撚屌都係癡癡地線架啦

屌 一齊傾下

有咩方法傾呀

點解你哋會知

識嫁？

急不及待想玩玩了

比你有野爆多啲

我黎攞料架咋 睇下你地有幾多先

條癲婆真係好撚樣柒 肥 頭細身大 成個村姑咁 又似馬騮

但我無料爆

加tg 好冇
我女朋友唔會知架

個5p仔係咪溝過你

我知

加我 我想聽

我都想知個女仔咩樣
條癲狗都柒下柒下

你地有冇料爆架

無

都係唔pm你啦 唔係太識佢

無興趣知人地啲柒事

捐完肝比佢 但佢個手術失敗左
係咪悲劇

無啦無啦甘撚大雨

甘你老母

可唔可以遮埋我

走撚開啦
你而定係咩台呀 衝出黎柒

嗨 柒寶同你女朋友
咪信我地講野呀 我地講下笑
信下你個男朋友仔啦

一睇就知佢諗真啦

柒寶你條女咁靚咁好人 好好珍惜佢呀

珍惜眼前人 永結同心 白頭到老

講得好！祝福你地！

唔好再講 未見過就散撚埋點算
好好珍惜你女朋友 唔介意你繼續入黎笑鳩我冇女

有咩好笑 你根本就係無女

咪話俾佢繼續笑囉
個日佢沖入黎笑我冇女呀嘛

屌你 祝福人都唔撚俾。。。

得我唔係25

仲有你

屌好嬲係咪姐係笑埋我

柒寶仲有冇mon post呀？

sex cam緊

仲追擊緊
g持

請手足唔好追擊呀寶了
呀寶都係搵食姐 犯法呀？

屌晒你地老母啦

柒寶射落個mon未呀？

真係咪推post
等陣散左點賠翻條女俾人
我就冇女朋友賠唔起
ching賠唔起都放過人算啦

屌。。。人地咁恩愛
推個po就散咁兒戲？
佢條女咁正氣 點會呀。。。

蝦翁寶寶

賭完馬返來了

贏幾多

me唔想做人 做人好辛苦

400
有120蚊亂玩輸左

做人咁辛苦 ching唔覺？

得閑賭下波玩下馬 抽下水
日子好快過
辛唔辛苦兩睇啦

苦又唔係苦得晒
人生完全無味道咁
太無謂了

未有太多風浪經歷姐
可能我仲後生

一想起再累也是要做人我的思緒便繃緊
thx ching 禾矛樹

普美咪撚理佢 假膠黎
btw恭喜你有女 幾時俾我屌

有冇清可以送小妹返屋企

女朋友

屌你樓主成世無女

清有咩樹發生?

Eason

你男朋友唔送你咩

再玩針對

Ching我愛你

話說我今日先知道白虎係咩意思=.=

左青龍 右白虎

吹牙-3-

樓主一世無女

負皮我既！

負皮自己

俾返正皮瓏B

俾你打飛機

孝敏係雞 好想屌佢鼻哥窿

多謝

唔好蝦蝦翁

收皮

你望住女神相打飛機啦

呢句真 俾個mk仔串好嬲 5p狗柒寶

劣鳩ing

我有青龍

朴孝敏 唔記得左咩team

t ara雞team

放大鏡?

好25 我like

尹普美=G

Sexy love首歌個添

南豬=夏榮隻狗

txxxxxx 仲有呢一team咩

小學生既鼻哥窿

老坑團

中女時代同呢個 邊個老

中女老啲

男神

Apink假清純真淫賤

駁唔到

屌過啦

恩地

個口夠含晒呢度咁多位手足碌鳩

含撚嘴

放過我老婆啦 好仁啊你地

成班幼鳩仔

噓

係恩地口大

柒寶早晨 你行得正企得正唔洗咁驚我地喎

早晨，夏榮

樓g早晨

未訓醒

夏榮孝敏係雞

收皮啦你

樓g呢？

好煩 屌唔到就係雞

早晨柒敏

矛錯

Apink俾我包左一晚啦

你條女俾我屌埋啦

成班泡菜狗

走啦垃圾

泡菜只有jimin不是g

有茅手足一齊追撃柒bo jai

你老母係g 你條女係g 你全家女人都是g

屌你老尾好撚熱呀又話轉涼既

john

jimin

得大波

Aoa只要慧晶

裝

我

邊個再串我手足 我即刻屌佢女友

好手足 滾動

你地邊有女友=.=

我地下話

駁唔到=.=

邊個蝦瓏b 屌佢女朋友

ok 屌左你先

咁佢女朋友係邊

又未出世?

係屋企

btw 屌過kaman好撚正

kaman狗也不屌

係精神病院

柒寶女朋友係精神病院

睇到個天都喊

恰我係仆街

yes 有女係串啲

叫威既人真係好有型
一定成日比女溝

叫寶啲人通常都係弱智
有冇手足認同

你仲要有兩個寶

普美有女?

又問

依個死樣

你條好好好屌

成班25貢撚早訓

睇FB

你又知

收到風柒寶個癲鳩女朋友就黎入青山

柒寶好撚煩
你唔識我架啦 點起底都唔知
你private都冇撚用
一早cap撚晒啦醒目
有mon post既話咪撚再上水衝出黎柒
之前聲大夾惡話自己行得正企得正
做乜撚而家咁撚淆底

認真你咪撚再咁臭串
收下你把賤鳩口
改下你死人性格
再用下你個燒壞左既腦諗下點解決件事

咪撚理佢啦 ==

boss bb好無睇

呢位巴打你又惡左啲
睇柒寶個格 佢承受唔到架

佢發癲吠到最後咪煩到我

一般啦 扮狗個到幾搞笑

咁唔睇了
本身見到個配音都有D不了

同女睇係好啲既

有女先一般

屌你老母92分鐘入波

一定係全程睇住條女冇睇過戲

有勇氣去死是福氣？

我屌你老母呀

訓醒要溫書做野我都想死呀

咁又冇喎

咪撚煩 要死唔撚會講出黎啦

kaman係雞!

你kaman就g

you are g

柒寶仲有冇mon post呀
屌你老母

啲人放假就去cow囡

爆料未呀女王

絕密料
柒寶個樣好撚毒好撚柒

好似令jai過禾

全部偽毒

係咪有誤會

我真

收爺啦毒撚

kaman係我舊鞋咋

關我撚事

你有舊鞋但a0

sp我唔當係一段感情

手天使黎?

真sp

聾狗係
咪歧視人啦里狗

你係臭雞!!!!

柒boooooooooooooooooooooooo

我屌你老mooooooooooooooooooooooo

收手啦 柒寶想息事寧人

嗌下佢啫

有冇手足夾錢比我call ptg雞

好似好正咁

有冇同學做緊？
有既話你要脅佢俾你扑
唔俾就爆大獲

等我dm佢地問價先

Call g

瓏b call g破處

俾翻十蚊利是jai

屌你老母臭西咁撚多野做

？

冇人上水就知個個都好忙

我好得閑

普美讀咩?

我好愛你女朋友

我好愛你waiwai

咪污染我條女

你有女咩

我有waiwai

我的=.=

笑 你得到佢D咩 人定心牙

神交=.=

瓏b有女未 一起身就問
怕唔記得

未呀=.=

繼續度馬
入馬場探馬仔

ching又屠馬會

又話waiwai系你的=.=?

去馬房啊

點去馬房

我既但未溝到=.=

數學PHD

你呢世都溝唔到 唔係未溝到=.=

0 fun

笑

個post成個星期仲未沉

Sick人

樓主惡意推post

屌你老母又retake
有冇人招ptbf?

retake咩

siu4

laugh die me

笑咩
你條女呢

樓豬有囡未

你呢

應該就快有

你樓上咪我條女囉

g

kaman就g

買左電話未

星期五拎=.=

kaman係你條女

買邊部

拎番部i窿

拎翻都茅用啦
都茅囡

打開wtspp 0未讀

女神話搵我唔到好擔心

幾撚多點呀而家

7

咪係囉=.=
仲未撚訓醒

搵唔到你埋單緊係擔心 大住個肚邊度搵第2個水魚埋單=.=

好狗 真係好狗呀里狗

點可以恰瓏b
都矛人掛住你

你地個個都恰緊佢 得我一個真心十卜佢咋=.=

我想要錢呀屌

同狗會攞

我返黎啦！

手足教我

屌你老母假波仲番嚟做咩

不買雷神便是贏

我有跟人買睡德福
但唔跟人點睇馬

😂😂

都好過無波

ON9
女神FACEBOOK INBOX我唔得既

inbox你傾幾時埋單？.？

關心我點解唔on=.=

米系 你唔on點傾=.= 人地一早比人中出無數次啦

唔好ff啦

有冇waiwai相

呢個=.=?

今日去city望望先

咁正都比你溝到真係咩都得啦

瓏b溝到 我請2個手足食譚仔

邊忽正=.=

G

我請哂咁多位手足=.=

普美)f

我地55分帳

不要脂肪=.=

Dllm 25

里狗食開咩女

啲波好撚假

里狗食開屎

仲以為里狗係食女王

佢係食雞王😂

幾時帶手足洗樓

里狗身上有100種性病=.=

你葡萄牙？

係=.=

瓏狗連睇住waiwai比人扑既資格都無 陰公

我係經手人

開價5000

我願意俾

5k連汁男都做唔到啦

waiwai有冇咁把炮呀？ 當自己邊個呀
又咪係雞

係雞又點阿 係唔比瓏狗屌阿 就係咁串

瓏狗快D開價1皮野1Q
唔信你屌唔到

加你老母密咩
city waiwai做雞係人都知架啦=.=

搞到我即刻上ig search
等accept

post名都講明女朋友
你又無 有咩好討論=.=

邊撚左貢耐 似girls day個個ge waiwai
圖呢

city waiwai
瓏仔咁撚耐都未出圖

圖啊

收聲啦你

搞到瓏狗潛晒水咁

搵過個啦

好撚頹呀

點解

唔洗咁喎 瓏狗cow唔到女都未針啦 少少事唔洗灰心

訓醒就開始諗有咩做
諗到訓教都未諗到
你今日有咩做？

真係幾頹下 又唔算灰
做好多野都好無癮

賭馬
睇片
賭波

溝唔到女都好灰嫁

Same

你仲有cow女=.=

係做狗

我都想有duck做

你都做左半年啦 係cow唔到咋嘛=.=

投解吧

降

唉我都想做狗呀

有咩女想cow

普美
我而家做緊娜恩隻狗

恨死我啦

娜恩都唔差

直情正啦

我就係無想溝女先慘 瓏b

點會無

吓 真心喎
你中意條女啲咩

diu nei普美你唔係答唔到呀？

屌
cow囡巧難

瓏狗！女呢？！

最少性格好

互相遷就 情趣

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG*999999999999999999999999

做狗啊

失敗！！！！！！！！！！！！！！！！！

食完早餐送埋返工
就有得賭了

整個MORNING Q先啦

咁得閒送埋返工

做狗邊有得SAY NO

睇緊vlive apink live

HI DOG

見到老婆

聾狗！

me

重獲豉油

老婆奴
廢=.=

廢狗 振夫綱ok?

好撚悶呀

賭馬

去搵女cow

🐄cow

雪比

瓏b叫人溝女

戒左賭

唔覆tg

唔識騎馬都可以講馬姐

我都唔識 識小小

又loop 你真係冇野做咩

你有乜做

普美教我cow女

矮毒柒 矛資格教人

我同你一樣但你有得做狗
我無

收聲啦男神

個個掛住賭馬

茅錢=.=

u 掛住拍拖

咪踢爆😑

瓏b 裝？

過大海call g

過夜？

咩來？

扮唔知

真係唔G=.=

我又開po玩 見你地癲左係咁開

Part time g f

我唔叫雞=.=

我係真癲=.=

Wai wai

NOT G=.=

搵搵下可能搵到waiwai

開咩po

做咩貢灰=.=

佢辣殺
明明咩都有你墊屍底

diu nei=.=

辣殺瓏狗=.=

狙擊少1日ok

等你cow到女就咩都得

ok我去溝豬扒

我怕你溝唔到

又恰瓏b

瓏b好橙

樓主條女

樓主都無錢call依啲 g

條女FB琴日先po完張相
原來係樓主條女

有冇fb link

係都你比waiwai ig/fb先啦

唔俾

有共鳴

係咪我又得罪人
邊到彈隻癲狗出黎咬我

姐係代表乜9野= ="
可唔可以解釋下?

唔明too

乜撚野呀屌

你被起底了

邊個25爆我call g

ching我唔明

應下人啦屌你老母

屌
po完條女出黎
之後乜都唔講做乜鳩

條女幾錢Q牙咁 好正幾fit咁喎

免費
btw 45 po個條女我唔識
係咪佢自己啲g

45可唔可以介紹條女比我識
我比中介費你啦最多

屌你老母搞串個party

咪係

屌好撚悶呀

咁得閒唔洗陪女

條女今日都照應我好開針

佢條女約左我

睇好你出池呀

佢秒覆我

又唔應lu

橙

咁都叫慘
你真係唔知咩叫慘

今日跑馬

係

祝你羊大錢 call waiwai

lm 睇瓏b call g

完了

收爺啦
有女係度串

米系

嗨樓豬！

你走！

嗨

豬左？

羊啊

做咩改名

矛尿

有女去扑野啦
好好珍惜

你都有女

你都有女啦

我冇==

今晚大家一齊羊大錢ok?

瓏b可以扮我入馬po

屌 已經分唔到邊個打邊個=.=

bb有5會

原來係蝦翁

迷bobo 先贏7成

幫你hold名 想要翻講聲

迷脂肪

好多人抄我名 係波台已經睇到幾個

me其中一個

pe台小薯仔都有人抄名

好彩矛人抄禾名

d人好撚癲

有人名唔抄 抄隻畜牲把撚咩=.=

收皮啦過氣馬

誰人又相信一世一生這膚淺對白
來吧送給你叫幾百萬人流淚過的歌

Show Blocked User - 里見皇冠💖😘

咩料牙=.=

個post仲未收皮=.=

我都以為收左皮

普美做咩扑我=.=

25畜牲=.=

咁多改名狗

全部都係狗名

你就係狗

屌得好！ 孝敏g

扑夠未 出血啦

1001

仲未沉post咩

多得你

孝敏is...

g！

樓上全部都係g

又飲大左？

自捐300 殺敵1000

沉迷賭博
曼聯w

你會豬

做咩改曬名

明精=g

獌贏到我出彌敦道直播裸跑=.=

岩牙=.=

我幫你地拍片

收爺啦
你叫左未牙=.=

我最期待的畫面

49000

拉馬唔計

重注左切

19000 sure win

粒水狗

切贏到波入匯豐總行大嗌打劫又點話

我幫你錄片

預埋你 事成分2成比你
夠包起waiwai一個月

真心呢場點會要19000

輸到依家乜都買反手

跟實我對家好過你打劫

我一早出左切

曼聯贏波我去奧脫福拍片唱愛情陷阱

冰度出？聽日入錢跟u

唱一千個傷心我理由ok?

唔準話我bb係g

成班臭g

多謝大家 唔會走數掛你哋

邊個要裸跑

里狗扮訓牙？

仲話我笠水狗

飛腳串燒鵝

屌你老母GG

里狗不肯面對

里狗出黎認自己笠水吧啦

=.=？

笠水狗
廢閪=.=

拉馬唔計=.=?

笠水里

米臭系 又唔見你去叫=.=

大家打和和數ok

OK

😘

1001有女